五百萬住西半山

西半山寶玉閣580萬元
2016-12-22 11:44

美聯助理聯席董事馮國基表示，西半山寶玉閣中低層D室，面積332方呎，新婚上車客以580萬元購入，呎價17470元。

原業主於12年1月以380萬元購入上述物業，是次轉售帳面獲利約200萬元。

有d 人就五百萬買屯門迷你新盤

332
搬落嚟差少都400呎啦

個側實用，332呎好過新一批劏房豪宅，不過就超過4百萬了

萬五蚊呎… 廿五年樓…

又可以 FB 開 POST

話畀人聽我住 「半山」

幾撚威呀

我識有個人買完樓, 上 FB 公告天下話住 荔景山頂

FB:

終於上車了, 你地幾時嚟玩呀 ?
#半山 #上車需苦幹 #homesweethome

落老蘭食女岩晒

五分鐘車程

咁"半山"確實好威
好過我呢D住大西北，人地以為我係放牧為生…

半山係夢想

酸味post

好有畫面

但講真如果你去到果個段數既人。買層樓好似食菜咁。點會放上fb